既然藍絲覺得斬我地無問題，班狗又Hea查咁即係可以開波？

以佢地既邏輯即係可幾任斬佢地全家。十八區開片囉咁！

見藍絲就斬，血債血償

你老母痴個牆比人斬，咁撚威唔撚黎示威個陣斬勇武? 縮曬入老母個閪?

唔會就咁算數。